有冇人真係諗過到外國告港府違國際法？

大家點睇？

乜都要試

不如搵個小島國，入晒popo刑事罪，根據警察條例要開除呢班垃圾

美德：人權法
美：中英聯合聲明
荷蘭：海牙軍事法庭

[行動Po]十一月十一號朝早七點開花 全港被三罷

海牙個ICJ………

…贏到又點？盲既都知班狗犯曬法
一日政府攬實佢，你做咩都冇用

練月錚話可以去海牙仲裁申訴

武裝革命或者宗教革命唔該

小弟讀過國際法，其實有種概念叫universality ，只要係犯左例如酷刑罪等嘅罪行，全世界嘅法院（包括香港）都有權審理。
所以第一我地可以去翻的己香港嘅法院告；第二我地可以去歐盟國家告，令到被告（盧X聰、淋病等）成世都唔洗去西方國家，

Why not both? 手足千祈唔好覺得做左A唔可以做B，佢地唔係mutually exclusive

告又一定要錢
又要眾籌
相信大家都睇到呢排眾籌係愈來愈慢
大家既銀包始終唔係無底深淵
如果有錢不如比手足買gear食飯好過
除左打飛機之外我真係睇唔到有咩意義

支持 不過email佢係唔理你 睇黎真係要搵人試下親自去icc遞信 影個相都好啊

咩都試下啦唔好令死去既人枉死

推

海牙啦
連醫護都攪，戰場都無咁仆街